明點鳩你地，點撚樣

嘻

黑